Dcfever全新年頭組裝, 原價$9500, 二手散賣$10920

Dcfever全新年頭組裝, 原價$9500, 二手散賣$10920

simplified Chinese

2090+1490+940+740+4890+340+430
=10920

明買閒賣 關係鳩事

關你

賭命 佢水冷果個價真係唔敢用

買新好過